[我有野講] 我唔撚比你地再笑林鄭

你地淨係識笑尻林奠係人肉錄音機去譴責暴力但係乜撚都唔做 如果你地淨係屌尻班鄉黑而7.27唔企出黎遊行既 同林奠有乜撚野分別！

我明白和理非覺得班鄉黑只係收維穩費做野 入去搞佢地於事無補 但我希望你地知道我地今次想表達既係警黑合作而唔係入去斷人水電斷人光纖 記住727 和理優 不入村(淨係行元朗大馬路) 不開波(睇個光頭領犬員同白衫人拍哂膊頭就知新界人好團結 搞人一條村 其他村既人/黑警好快到) 不還拖（不還拖不代表不自衛）
如果何妖軍想「保家衛族」既 我想同佢地講 你果日自己元朗人都打啊 保乜撚野家衛乜尻族啊 屌你個系食撚懵左你啊

我都係和理非 我只係出過6.16遊行 課左金落蘋果&立場&陳方安生個民調道 我只係個普通學生 要翻工既關係我做唔到啲咩 我好對你地唔住 但今次我見到班白衫軍/政府做野太過份 再唔行出黎真係對唔住自己同嗰六個手足
扯開少少 如果你係選民既唔好再自己行先 留低同我地拉班建制出黎就乜事都冇 未係選民既等多一陣你就係 我地一個都不能少

今次唔知班鄉黑同犬會點搞我地 今次既風險係高過過往既和理非活動 我只係想同你地講：唔理你用咩方法 冷靜保護好自己

絲打/銀髮族請你地今次留係冷氣房做我地既back up 幫手推關於元朗附近既po俾在場既巴打 我唔想見到有老弱婦孺受傷或者講白啲拖我地後腳照顧埋你地

勇武派既唔知你聽唔聽得入耳 希望你地保護我地同記者 唔好盲衝 我地班和理非身體質素冇你地咁fit 如果你地行開左 唔通叫我地報警咩
仲有如果有咩事打左俾消防救護先再去999排隊
電話係 消防27232233 救援27353355 save低佢 最好係一開電話簿就打得出

消防救護唔好意思 要你地去多兩轉車 不過希望你地明白我地冇辦法先黎搵你地幫手 唔係要你地幫我地擋 你份糧冇包 但你地黎左唔多唔少都有震懾既作用 令佢地停手 佢地都驚心臟病冇人幫佢做CPR咖嘛 唔通真係叫得醒飛天南咩

香港人。7.27號元朗見

Source:立場新聞IG

Source:蘋果日報IG